FB話元朗打人班友去緊大埔

各位巴絲打，危險速逃

直播佢地又翻左入元朗打人？
rthk32

元朗站